有咩慘得過搭巴士隔離坐住個肥婆 仲要出曬汗

好撚臭呀屌你老母

收皮啦

煙剷大汗肥婆

就嚟透唔到氣

想死

坐住兩個肥婆

坐咪算好
我試過冇位，左右兩邊兩個肥婆企喺度
兩個都唔同香水+汗味
臭到我想嘔又轉唔到身